華拉堤在賽後接受訪問

'With Cavani's goal, we gained some peace,' Verratti told L'Equipe. 'I then spoke to the players of the Barca, they told me that it was finished.

'Take three goals in seven minutes, I cannot find an explanation, it's football.

'This is a game I will never forget. I hope it will serve as a lesson to everyone.'

'We must find the strength to raise our heads. You have to be men. We are all sad. We lost 6-1, it's not because of the referee. We are primarily responsible.'

巴黎聖日耳門中場華拉堤在賽後接受訪問時表示：

「當卡雲尼射成1：3時，我們也認為大局已定了。那時侯我和兩、三個巴塞球員傾計，他們也認為球賽已經完結的」

「巴塞可以在7分鐘內攻入3球，我不能為此找任何籍口或解釋，這就是足球」

「這場比賽我永遠也不會忘記，我希望這場比賽會成為一本「反勝」教科書去令更多人知道這一個難忘的晚上」

「巴塞是值得晉級的，他們很難應付，我們不能作出有效傳球。尤其是上半場他們的逼搶十分強勁─雖然我們在下半場重新奪回不少機會」

「雖然我們都很傷心，但我們要像男子漢一樣認輸，我們大敗1：6不是出於球証的問題」

人地都輸得心服口服 係高登啲反疤死都要拎翻o炸

利申 非疤迷 只係睇唔過眼

準備過檔巴菜

仆街喇佢

巴塞贏波=黑哨

訪問梗係答得得體啲啦
疤狗歐聯呢10年大大話話都黑過車狗阿狗a米國米 真係當人盲架咩
不如搵隊球隊歐聯次回合落後緊果陣會有咁多誤判黎睇吓？
咁多次都係咁就擺明黑哨啦

我地連登咁多psg迷都睇唔過眼
全世界都話黑哨

個哨黑撚過墨水

根本有五球黑返黎

冇計，死疤狗最後一分鐘絕殺到，條氣chok 住chok 住唔撚順梗要搵野拗下

估撚到係得呢句ga la
撚有第二句咩

華拉提年紀仲細 足球知識冇我地咁熟

it's football

蓋清睇碧根鮑華果時佢都未出世

估撚到係得呢句ga la
疤狗駁撚到咩

唔通球員話俾人黑就先算係黑哨？
杜奧巴屌撚哂球証老母你班死疤狗咪又係唔撚認
多鳩餘

拎住支咪對住電視講 我屌你老母 黑哨狗

駁唔到

你就係最後一塊拼圖

唔係6球有4球咩 又多左球

你呢句係兜巴打落自己度ja wor
神級邏輯

華拉堤話唔關球證事你班反疤咪又係唔撚認

有預感

放波比msn好過卡雲尼

全部都黑返黎

佢想去疤先咁講姐

凡事留一線

巴塞黑？點樣黑呀
睇唔到有黑喎

話關又唔認 話唔關又唔認

正常人黎講球員睇法同係咪黑哨跟本無關係
不過你話因為華拉堤話唔覺黑哨所以就無黑哨 我咪拎杜奧巴收你皮囉

收人皮好威好勇武

「當卡雲尼射成1：3時，我們也認為大局已定了。那時侯我和兩、三個巴塞球員傾計，他們也認為球賽已經完結的」

口術

咁又唔夠賤種疤咁勇武黑哨黑到出哂面仲係度死撐

哦，嬲豬呀

到而家都未明乜撚野黑到出哂面
唔講以為食撚左全餐
人地球員落場踢都唔夠你識波喇
總之反疤話有黑哨就有

駁唔到又轉移視線 嬲乜鳩

can't beat them.....

賤種反疤真係好肉酸

有咩野要駁你，你講野都冇point

呢10年黑過車狗阿狗a米國米 次次落後唔係因為誤判得益拎到12碼/對面食紅 咁撚樣都唔叫黑到出面

喂你咁撚正義阿狗曼狗黑鳩人又串柒柒果陣死左去邊

自己話"訪問梗係要答得得體"
轉頭又用杜奧巴做例子，證明唔一定要答得得體囉，仲唔認柒

潛左水鳥

講緊呢場你又扯去其他
你唔好撚數埋佛朗哥？
加上呢場真心唔覺得疤黑，兩邊都有得益

華拉提啱曬巴狗啦
得果5呎6 成隊就好似迷你人咁踢
真正地上最強

屌你
第5球都唔撚係黑?

on9連登咪代表全球球迷意見囉
五百幾個正評話黑哨
呢鋪fifa唔重賽既話睇佢點拆

同cc台用正評核彈轟炸波台一樣
幾時block埋d巴狗等班巴狗喊

第2球12碼唔係黑

D關公教佢咁講 方便佢賣去疤

阿狗曼狗呢10年係歐聯黑過邊隊？
我淨係見到疤狗成日落後緊都有得益誤判

ching你真心問 ?

死疤狗真係好撚黑
尤其果個Umtiti
黑撚到

條傻9仲死撐

尼馬都係啦

要屌哂其他隊黑哨先可以屌疤狗黑？

拉芬拿
仲有以前個丹咩爾

球證on9=黑
有球12碼應該俾冇俾
我係咪可以話鈀黑呀

無話過喎 不過你咁正氣凜然屌鳩巴狗黑哨到頭來原來盲左睇唔到其他隊一鳩樣黑雞

疤狗黑哨嘅場次多幾撚多呀

其實今次邊撚度有黑哨， 認真問
卡雲尼把握好多少少已經晉到級

要講廣東話，講第二種語言唔計

佢淨係見到。。。

佢話有就有啦，盲反巴塞係咁
死拗爛拗講埋哂d野無pt.仲死要話有
連華拉提話冇誤判，踢果個都話冇又唔撚得，佢就全世界最撚識波
盲反巴果d巴塞殺撚左你全家咩on9

PSG HAD THEMSELVES AND REFEREE TO BLAME FOR CAMP NOU COLLAPSE, SAYS EMERY

by

"We have only shown our personality at times, but the refereeing with two penalties for them and the penalty not given to us has had an impact," he said.

"And then Barcelona also had the crowd dragging them home. This makes the most in-depth analysis difficult. We believed we could do it, but the referee's decisions penalised us."

疤迷話無黑哨就係無 盲撐疤就係咁
剩係識quote啲有利自己嘅新聞 其他人話係黑哨就話人酸

第2球12碼都唔認係黑

反巴屎忽鬼話係黑哨就係黑哨
咪又係淨係quote有利自己D新聞, 其他人話唔係就扮得體

插水Gif都出埋咁都可以話無野搵野黎拗

話黑哨都要講理據
睇哂成場究竟邊到黑 （只講今場）
你話插水隊隊都會
十二碼又確實可以比
輸係巴黎自己柒 唔知踢乜鳩
成場都靠犯規 無打少個都算係咁
係咁嘈話黑黑黑 煩唔煩
反正就唔可以反勝啦
利申中立球迷 睇哂成場

插水拎到12碼就等於黑咁巴塞一定唔係最黑個隊

一次半次就誤判 經常落後都有誤判而得益拎到12碼 咁都唔認係黑哨
跟住又話要續場計